說好的調酒會呢

一個酒樽都見唔到
得D保抗力